兄弟聽日11點見

聽日11點啊 唔好遲到

推

聽日早d出黎啊

最後提一提各位
要齊裝啊

屌唔係12咩幾時轉明明成日mon實連登

屌點解我睇文宣話11嘅